有無一首歌係關於異地戀？

好似無 求介紹

分手快樂

Distance-killer soap

菲情歌 講賓妹但係

孤單北半球
思念是一種病

Long Distance

愛情證書

聽返先

思念是一種病 好似係 張震嶽 作比一個自殺而死既好朋友

遙吻

我逐首逐首聽緊

陳奕迅 - 解藥

你這個人渣

聽完覺得點

秒速五厘米

其實講到好豁達，其實好sad

張柏芝-一直掛念

異地戀真係人都癲

心雨

孤單北半球

小霧

時差 Kolor